（注意)可能有人被自殺

上次深水埗夢中左
大家mark 下呢啲位

7樓
8樓
翠屏
x義樓

一推

二推

三推

唔知你講乜

四推

五推

6推

7推

8推

樓主去影相收集證據

Yes sir thank you sir

9推

十推

上次深水埗邊到啊

啱啱又見到嗰個峽谷，陳彥琳嗰個

大家注意下附近